# 1. Система мониторинга #
Date: 2021-10-24
## Status ##
Accepted
## Context ##
Нам необходимо выбрать систему мониторинга
## Decision ##
Будем использовать систему мониторнига prometheus, т.к. она полностью соответсвует нашим запросам, также нашше приложнее
отдает метрики в формате этой системы.
## Consequences ##
Нам необходимо выбрать систему визуализации для отображения нужных метрик